睇完glasslip了

總結就係精神病人也要談戀愛

有幻聽幻覺就去睇醫生啦

好似講透視未來的超能力
內容幾有趣有少少深度
只係平凡人會睇唔明當中嘅奧妙
利申 平凡人

岩呀 平凡人真係睇唔透

未咩來 只是佢地心入面的幻想 佢阿媽都話唔係未來

樓主低汁user

啱啱睇完花開

應該睇呢套定係追Sakura Quest?

除左畫之外 glasslip唔睇好過睇
反正睇完都唔知睇左乜，charlotte都好過佢

好好睇喎 依家都唔明點解自己可以個個禮拜睇呢套